我頂唔順每人都開一個post呀

何妖又一百個post
屌人唔理721上環又一百個post

你地討論愛回家都識推 （1）(2) (3)(4)啦
一個議題集中返一個post得唔得

仲有大肚婆證實係大肚又出十幾個post

同意

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

呢個問題連仔同連登仔都要正視
如果唔係一定會俾3毛利用到
瘋狂distract

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

自己追

我有追 想大家一齊追

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟